五等分的花嫁 (23）

屌你老母春場正一食屎狗，撚讀者撚咁耐，仆街死啦你

話同108話有關既反轉WO
但108話得4葉同竹林

終於開到po屌柒春場，個心冇再屈住屈住

開PO成功

唔好撚自己D讀者啦

好心啦 春場佢 有乜辛苦
淨畫五月吔包 迫害一花
想爭都冇得爭

好心啦 風太郎 天生諗樣
佢有得嘴二乃 嘴埋三玖
仲溝埋四葉

風太郎 風太郎 渣
二乃黨 三玖黨 慘
一花黨 五月黨 慘
四葉黨 仲要驚住被撚

lm

屌已為反上一話

上兩個禮拜都係禮拜六出情報

108有咩好反

反你老母咩
咁多個人入面實有幾個tip中113揀左四葉
其中一個tip中既出黎帶風向都好信

你話反上一話都仲有d意思

就係唔知 又話佢係2派 但唔係2反轉
但好佩服春場呢下
睇到我

草木皆兵

竹林反cup

作為二黨唔好咁快放棄住
二黨一定要同二乃撐到最後 咁先對得住自己
除非仆街春場下一話就畫到二乃收皮

收成套

今晚早D訓
聽朝起身就睇二乃報捷

原來係五等分的伴娘，春場ho ball

同阿妹結婚都收成套

同丸尾結婚先收全套

你呢個over左

竹林反cup既話又要改名叫五等分的敗犬
得罪晒百分百既讀者

agger

四葉號最後召集

春場依家都得罪左80%讀者
唔係差好多啫

萬一，我話萬一真係反
唔會即刻開反邊個
春場似趁停刊撚多我哋半個月

點解會選最低人氣最無人理既4葉架
就算唔係二乃,比一花或中妹都好過4葉啦

唔好再撚我

都似
春場成日撚狗

你都on撚9

大家又chi哂sin了😅

你什麼時候產生了四葉人氣最低的幻覺

全部黨痴撚哂線

睇我名就知邊個包尾啦

開定個反風黨先，正常人先俾入

反Cup反Cup反Cup反Cup反Cup

入了

點解個post括號咁既樣

開定個春場老母問候區算啦

鏡花水月咩

好了啦

最後黎個五肥反cup

不過2 4贏都接受到

1 3就不了

睇多次108竹林一眼認出四葉
阿爺話有愛先認得出
四葉同竹林結婚ok?

3字尾po仲未見三玖

39 本來都係大熱

呢度有冇人tip中上一集113話揀中四葉
可以出情報黎撚狗

下話畫面

唔知，但我個突然胃好痛

痛下痛下就慣

前幾日先好返

痛左幾多次

不要暗戀，去強吻。人生沒有那麼多時間給你妳演內心戲。愛他就去搶他，喜歡就去強吻。表白有什麼用還是會被拖延。追不到就學二家姐下藥，反面就學大家姐黑化。大不了就和姊妹斷絕關係，妳連反面都不敢還好意思說愛他。他結婚之後找就扮新娘和他出軌，出軌到讓他開始懷疑自己的人生，讓他覺得他人生的意義就是和妳偷情。

牙葉應該會叫埋D姊妹入黎6P

sor lo

當年邊估到會係新想法咁輸

(23 ) 強逼症好辛苦

屌你你唔提我都唔覺
依家

開個POST開到咁
樓主是否智障

手機開po冇留意

快啲推爆佢開 (24)

聽日出情報既話一定推得爆

好撚藍絲feel講兩句就信

in春場（撚狗）we trust

當推下post lo

唔想比佢撚狗

唔fc都算，起碼都信個來源可信啲

俾你嚇撚死我
估唔到俾春場撚之前要俾隊友撚一鑊先

唔緊要，而家撚完，聽日會冇咁痛

係保健室到做保健

五月迷留名

屌你老母而家破處咩

住手 你們不要再打了啦

字型問題?

［請廣傳］跟據可靠人士提供資料 114話內容會有所反轉 請各位四葉黨黨友做好準備

已FC

全形23半形

未FC但胃仲痛緊

用電腦睇先有問題
手機冇事

屌你唔講我唔覺
而家睇咩括號都好似唔對稱咁

［已FC］今日有網上傳聞引述114話劇情會反轉，有關內容完全捏造，非常無聊。

巴打要驗眼
打錯咗就錯咗
手機點會冇事

我係咁樣

用電話睇又好似真係冇事

轉做錄音

各位 有一單好爆嘅料 證實咗㗎喇
呢個係我細佬一個做春場蔥助手嘅朋友爆出嚟嘅堅料
四葉將會喺114話被反cup
快d share出去

Sor電話開po真係唔知有問題

角色人氣投票第二=人氣最低
朗迷真係零舍on9

整成藍屍長輩圖

屌

聽日係希望

認真睇下個開括弧同閂括弧

屌痴撚線推得咁快

一高一低

一粗一幼

個括弧成個五月個肚咁肥

唔爭在叫埋竹林

準備好反cup.gel

屌你

點人數

一花FF theory

驚針

五月會戰勝歸來
二三四掃進棺材

五月飲我地牙葉餐喜酒個陣記食多D

跟窮西瘋狗真係盞乞食

五月仲未輸

不要再說

今次校園祭都好似有營火會同跳舞？

以前人氣投票係34512
而家再黎但113之前應該係32451或者34251

好似一出113啲五月黨就出曬嚟

你講咩話

覺得可以食住贏咪低調唔出聲囉
一路都存在 睇正評數就知

五月

的確

之前可能一直等入場先衝出黎，點知散場都就黎，唔衝出黎等幾時

原來阿妹係5子細妹
髮色同0奈一樣
係0奈同丸尾生
0奈其實唔係重病，而係難產
因為驚5子接受唔到個細妹所以比左風狗老豆養

風狗發現原來細妹唔係親生
終於可以拋開血緣既束縛
同細妹一齊

新娘只係煙霧彈

未睇過呢套。。見到好多討論
加上見好多台灣youtuber都有討論呢套
好似so far全部都係鍾意五月

諗住去追番

我google search過
支那B站果邊個調查好似三玖人氣係最高
其他4個好似加埋都唔夠佢高

係咪因為佢個耳機好靚

二乃喊到七彩 好心痛

喊左

全部都係五月？

三玖應該最多，同埋經過四葉回憶後人氣急升。
你睇完就明

而家仲係39人氣最高咩
呢到其實係咩黨多

39人氣最高既時期過咗好耐啦喎

根本一開始好多人跟風

睇到流左眼淚

唔係既
39前期表現的確係最出眾，氹得啲毒撚幾開心

仲要黑絲

39喺日本人氣投票同神回投票（今年9月）都係第1
之前賣耳機仲要賣到間廠特登送咗個比春場
不過無論係我定我啲fd都對佢冇咩feel
唔知係咁翹我地全部人都唔好呢type
定係真係唔啱香港人主流口味定點

唔好咁快放棄

毒撚係會鐘意返D毒小小既

冇啦 完了

睇人啫
我識幾個都係鍾意39

輸左啦，做伴娘

桂言葉+將死之人+粉紅魔女拉克絲

哇屌

二乃
不過寫冇嘅，劇情點寫都冇問題…睇下下集點解釋…

隻隻字都睇得明

屌你老尾閪當我地讀者狗？
吓撚完一個又一個 我同你講啊春場 你小撚心啲啊 三年前萬里花輸𨳊左我已經將屋企隻小野寺喺三十樓掟撚左落街之後再將十幾本單行全部拎撚左去燒
今次你唔撚比我二乃贏 我就將你由東京鐵塔掟落去燒撚埋你間爛𨳊屋

萬里花輸扔小野寺做乜鳩
小野寺都好撚慘

39的確係得到既比起愛情更多

因為冇千莿

咁你做乜買小野寺

咁小野寺都係好女仔黎既

因為我見小野寺都係好女仔
點撚知萬里花比古味寫到最撚早出局 嬲到我擲撚曬小野寺d野
宜家keep左萬里花only

輸咗都俾人dum落街，慘到

佢其實一開始係度e e Er Er 有d討厭
不過後期慣左就冇乜嘢

我唔想今次擲撚埋春場落街

e e er er咁扭擰真係接受唔到

佢根本一開始比d勇氣已經完左

不要再說了

想表白嘅時候一個波飛埋嚟打爛玻璃
真係講出口嗰陣對方瞓著咗
問題根本唔係冇勇氣

二乃會嬴 信我
收島風四葉部手機係二乃放 所以佢先唔知道風仔有冇去到搵佢
佢想成全四葉 但心入面一直想風仔揀佢所以先會匿埋一二邊 之後三玖見二乃冇出現先行過去搵佢
即係話結局係風仔同四葉講 「唔好意思，二乃想成全你同我所以放個局引我過黎，我宜家代佢同你講聲 對5住bye bye」之後風仔就會塭二乃

有屎用咩，表白咁多次
唔係有咩突發事件打斷就係唔知邊個訓撚著左
根本古味個仆街仔有心玩野

咁其實佢有好多次機會刀5珍惜

羸未

萬里花都算係咁啦，同阿妹一樣基本上局都入唔到，起碼古味無俾假希望你先

希望千葉縣Y桑比倒幸福佢

對方訓著左，等佢醒左再講咪得
點會唔係勇氣問題
次次都諗，算啦仲有下次，下次我就會講，咪下次變左下世囉

四葉一開始同風相認已經完左

梳囉

所以咪抵死 希望佢輸
我二黨

偽戀最冇勇氣嗰個咪大猩猩囉
小野寺表白衰係因為比古味條粉腸打斷
但起碼有試過
大猩猩就直接走佬
唔係一條狗開口佢死個日都未表白啦

我求求你四葉
你做多次好人

不過旋風管家個d配角仲慘
水蓮寺去到同人誌對決之後一直到尾都冇出現過

Agger

agger
唔明猩猩憑咩贏
西野都叫夠主動去爭取
猩猩就係靠古味比機會會
係咁截小野寺糊

睇到佢跑走都唔知做乜鳩

利申：猩黨

Sick ball Ching
名譽真二乃天下第一復權派

佢跑走嗰集已經打定輸數

123贏都ok

Ching五月會輸
起左底你like嘅角全部輸曬 尤其是電姆
拍硬檔做好人 燈埋五月

五同四輸就可以

旋管垃圾比女主贏
應該雅典娜贏硬架

今次一定破除魔咒

識貨喎，我都係雅典娜派，不過動畫無做到漫畫雅典娜最燃個段，雖然最後人氣投票都俾會長輾壓

二乃一定係笑到最後果個

生命滿希望，其實風太郎只要手持大量肉包就能呃到五月返黎

我比較支持一花，咁風太郎就可以食軟飯之餘，其他黨又唔洗傷心

天國近了，你們應當悔改！

電母巴
不如算啦 佢醒返同村正落地一樣冇可能

聽講二奶喊到豬頭咁

未FC

講撚都未到雷姆lv
長月老賊因為雷姆而爆紅，見佢人氣高過親生女emt就整到佢訓覺
我16年入坑，到2020年都未撚醒
條作者就成日搵雷姆出商品賺錢

呢段嘢今朝飛鳩見倒
我估佢應該完都唔會醒

作者一早講過完第六章就會醒
寫左幾年都未完第六章就係怕佢又高過emt

準備世界大戰

中文點解

屌那媽又係鳩up,車已炒

唔洗理，9up黎

講真我刀幾同情電母

仲慘過 condom
Condom都叫用完即棄
但老賊不斷消費個角色

佢啲fig仲多過尼6

好多景品咋
計膠都係少

話說求大大加我fgo

每日登入黨
我主力玩gbf

過曬檔

In 39 We Trust

仲記得一開始勁多39黨 而家好似唔見咗好多

景品同膠有乜分别,小弟無玩唔知

話說有冇今集5ch勢力圖

39黨係沉默大多數,大多時候都沉默

景品=夾公仔個d 直接買價錢大概百幾蚊
膠=figure 價錢貴+高汁好多
仲有一番賞係兩隻中間

夾公仔個d原來係景品咁即係好似hg/mg/pg咁

輸咗比四葉啦

香港論壇
係咪你地

根本就on9啦 因為個角色太紅就雪 on99

好似三章之後訓左?訓醒左足足三章

香港Dis壇

其實似抱怨多D,39對白少但主要戲份多又經常做結尾個角色

好似話整圖條友唔鐘意四 應該冇整

要食既糖都食完啦
已經無憾了

動畫出事
建議睇漫畫

不如突然轉風格
二乃變夢夢
然後幫風太郎搞後宮

你哋究竟想要五等分darkness定五等分Closing Chapter

唉 佢咁鐘意赤松健
以為五月好似成瀨川咁穩啦
點知

五月連明日菜都不如
屌你老母春場

明日菜女主咪best fd end

明日菜又係撚到on99
由頭都尾都似係主宮
點知埋門一腳輸俾眼鏡妹

要Closing Chapter

所有認為四葉是final boss的,都不會得逞,注定失敗

景品質素真係不了

入坑推三玖
雖然內向但為咗中意嘅人去令自己變得更好
幾欣賞
不過後面二乃攻勢凌厲
果種真性情
同埋可愛嘅反應
令我轉推二乃

睇黎青山病院要重開

樓主

226 話
中間究竟發生過d 咩

我俾作者撚到傻閪咁

二月五月

傻到字都打錯?

頭先一次過由70幾話追返，睇到呆咗 唔係好諗到野

五等股會輸到跳樓,每日上落幾千點

好真

期待出埋一花，999，五月同妹妹版

二乃配呢個劇情好過千刺好多

其實要變darkness，就要春場離婚

支持darkness

因為三黨一早知會輸

利申 三黨

愈黎愈多痴線佬

有成112話

二奶練得絕世武功殺灑其他四姊妹

二乃線

227話

連if線都慳返，讀者已經畫齊

差四葉結局

[五等分] 春場是不是在下很大的一盤棋

預防性朝聖

睇呢D仲好睇過漫畫

贏了

今朝睇到都呆撚咗

睇埋114就知

但114好可能同四葉攤牌細零

大學都未考
究竟輸嗰幾個點捱落去

一定係五月end

台版

笑撚死

114 肯定風太郎同四葉相認..
115 才是戲肉

五月會戰勝歸來

唔係潑你冷水

但有啲野唔可以強求既

4/4+4=5

對稱旺魔

我無異議

痴線佬

如果最後兩本係10集就會124完…
對返24集嘅話就係估手指…
答案係三玖

痴撚線公司

ptt多左咁多二黨開post發癲

手嗰度我唔係好明

各有各好 不過二乃既強勢的確係幾吸引人

無乜意思
FF 緊每100話後都係四葉相關伏筆回收

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

屌好想快d有情報
明知春場撚狗咁撚、但冇新情報又好唔安樂

中哂心聲

好想睇四葉反應

用一花主場黎鋪四葉伏筆真係滿滿惡意
連主場都要做工具人 幫四葉抬轎
我就唔信春場會唔知一黨睇到會有咩感受
連一黨僅有嘅美好回憶都要摧毀埋

五月都做埋工具人，扮大零又係四葉叫

點解仲未有情報

一花黨不嬲冇人權

五月根本冇主場
只有煙霧彈同工具人

最後直路全部都係五月回

放心啦，總結五子都有份

仲有兩日五月就反cup

之前有人翻左5月版既

要睇之後會5會寫5月既感情
唔係就講中左了
原版

唔知係咪暴風雨前夕
今日好似靜咗冇推咁快
幾時先有情報

應該聽日先有
今日早D休息，聽日仲有緊要事要做

聽日幾點到？

又就到星期一了

有一絲妄想今晚有情報可以討論住先
聽日早啲出門口

四黨:

終於有人癲左

唔係終於，呢幾日不停有痴線佬出現
係又癲左一個

除左四黨，其餘都癲左，即是八成人癲左

五派表示講得好有道理

五月係無可能輸
明明次次都C 位!!!

笑死

春場C位五月
係為咗撚你班讀者咋

1234:五月，我想flirt風太郎呀，你幫我拖啦

邊個話你知四葉黨無癲

四黨一早癲左la，依家唔覺

發癲順序
1>4>235

From 情報佬
這話看完 某黨應該會氣炸

話撚咗啦
4黨爆炸！

正常啦，剩低個卷唔洗賣咩

我爆炸定5黨爆炸

1同5 黨炸撚咗啦

咪撚4呀
2算啦

建議4黨買定刀片先

最怕春埗又撚五月
上話情報佬出完，全世界屌五月

一早估到撚狗啦

就咁得一句野 百度推左8頁

source

怕什麼
我地四黨有咩屎未食過

我先炸為敬

發現真係有乜野風次草動都會觸發全部人既心理陰影

咁又係 其實我都預撚咗可能係玻璃屎嚟

撚太多次

佢咁講好模稜兩可,呢個局面其實邊一黨爆炸都唔出奇

上話做到四要贏咁，要佢爆炸啊出奇

真定假啊

我唔要新的想法啊屌你老母

照道理唔係2就4氣炸
本身135都無咩再要炸既理由
反殺劇本
我準備好了

真情報，但其實佢咁講係大包圍

黎啦黎啦 二乃(黨)最後既考驗

話唔定係五黨氣炸啦
五月結果都係無落場，做左真．工具人

春場撚狗時間又到

春場你唔好亂黎啊

咪撚五月啊

聽講呢個四黨黎

兵團安全

已經無嘢好炸了

唔係3咩佢

無事既,佢無氣炸

雖然已經接受左四葉end
但都會ff有1%機會反cup

咁撚樣都爆4春場真係要空手接核彈

四葉爆炸就好笑

空手拆核彈

一定係最後2乃反cup告白成功

咪笑啊

講真我覺得爆嘅應該都係2同4黨其中一個㗎啦
話說噚日fake news單嘢好似後尾爆咗情報佬班人入面有鬼
唔知呢個會唔會係特登攞嚟撚狗釣隻鬼出嚟
利申4黨 我依家好撚不安

作為四黨，成套漫畫死狗，有得牙刷返一個禮拜算係咁

定啲喎 有咩屎未食過姐

見到希望
點知原來係假希望嚟
呢個落差有啲heavy

第二幅改定圖都得

其實雖然第113話四葉上晒buff
但整體黎睇，無論同風嘅互動、戀愛元素、伏筆，全部都係二乃跑贏，係差臨門一腳
剩底10話用黎同四葉攤牌細零回憶+回應二乃+回收伏筆+同其他姊妹做個了斷就啱啱好

利申四黨但想二乃做新娘

feel到係撚五月

如果5黨爆嘅話
除咗4應承咗風太郎之後
春場先冇啦啦話原來5都冧風太郎之外
我都唔係太諗到其他5爆嘅可能性

1之前食太多屎
1黨要癲應該一早癲咗

輸能左先入場,終極撚狗

互動同伏筆2跑贏？
同埋五姊妹一早講好咗風淨係搵佢要揀嗰個就得啦
如果真係搵第個
點會冇啦啦寧願要佢自己心愛嘅人喺度齋等食風仲要以為自己唔係被選中嗰個
都要走去特登等一個冇啦啦走咗佬嘅4葉
個情感唔係好make sense
不過春場都唔係第一次9

除咗呢個我都諗唔到5黨點爆
1黨要再爆嘅話今個禮拜一早爆咗啦
同風打完冇耐茄輪就見到罐100%果汁
春場真係好撚憎一花

五仲點撚法
都朋友end

求下佢咪再撚狗

賭盤
1. 一花工具人
2. 二乃還手繩
3. 三玖婚禮整蛋糕
4. 對不起四葉我有新想法
5. 五月突然開戀心

多buff姐 嚟手一個強化解除有幾難

2

手繩應該喺風太郎再用金太郎嘅身份去見二乃嗰陣就拎返了

會唔會係還炸雞又無揀人咋

仆街臨訓先出句野吊人癮

如果真係你講呢個5.既真係幾撚大整古

數質數冷靜下

各位四葉黨行完遊行就要準備深潛痛哭

上面話齋 有咩風浪未見過

睇開流石景
咩撚狗未見過

追甩咗

出113果陣已經預左撚狗,有位4黨巴打話想即刻買返套日版,好彩我叫佢睇定d先

5.呢個真係唔係五黨雷點五黨見到反而仲開心
對五黨黎講 已經冇野差得過113冇入場嘅工具人結局

呢個禮拜心情好似坐過山車咁
明明只係一集

一開始就收齊 日文 中文既 bd 邊黨贏都唔會燒

利申:想四葉小天使贏

好

成個禮拜做乜都冇心情

只要有愛 個個都有係四葉小天使

唔準撚5月啊

如果咁都要撚四葉 佢即刻變五個入面最慘

二乃幫四葉打耳窿

傳緊4葉

勿忘吉乃當初係點樣以為贏左
最後輸到底褲都冇埋
四葉黨係咪禁緊平安鐘

吉乃正好多

好狠啊

就係有吉乃既教訓 我地四葉黨一早有心理準備
先可以做到勝不驕 敗不癲

屌吉乃個種輸點撚估到
最尾半話食哂屎

呢樣真
點都好過四等分花嫁

偽戀mode正式啟動
「sorry 四葉」

五月或成最大贏家

好開心啊！有得食屎啊！

其實五月真係咪鐘意男主都無講明 就算反cup 五月會唔會因為其他姐妹而拒絕

我偏向泳裝回/更早時間開始鐘意，但佢冇發覺自己心意
瘋狗同五月好多相似既地方

炸都無所謂，預左
快點劇透我

食飽飽先有力上路㗎嘛

要用十話黎五月醒覺無問題但點解要虐四葉

講虐一花仲慘啦

一花係慘
不過根據113佢一早知風會簡其他人 風都可以話算係明確拒絕佢但無講出口 其他姐妹唔搵佢地都知 但點解搵四葉要當面講出口拒絕黎搵你俾你希望再兜口兜面拒絕 唔係再慘咩 雖然我知春場老師係唔鐘意好感度一開始就高既角色但都唔洗插多刀

利申:心靈強化工程進行中

唔想咁快做癲佬

話撚咗

有得串緊係串咗先

收到風四葉黨起勢燈緊

係咪要拎定條撚出黎
記得有巴打講5月贏就幫含

最終回最後一頁先算
未到最後個頁都唔可以放心

完全認同

岩

咪中佢計 佢呃撚含

69 ok?

睇人分析

1. 五月證實工具人，五黨嬲鳩
2. 某囡王牌反而變成了其他角色嘅牌，如67話三玖不是第一個認出來、風哥把手繩送給四葉，一花打牌0才是風哥印象最深的小0
3. 四葉收皮

燈中囇

第一點113話已經嬲鳩左啦

靜靜地贏.gif

可能再補多擊

補多下都唔會去到爆炸

咁講1235黨其實113都爆炸咗
照你咁講咪得4黨仆直

2. 一花個point嘔心到咁都諗得出

覺得2係最有機

42531爆炸機會我會咁排
1花一早收左皮，39其實都好難場
5月到尾十話都未入到場，呢個星期已經好撚大怨恨，雖然係難會再爆炸，但真係一半一半
2乃有機會將新娘既物品送比四葉激嬲二乃黨既
但講到最大機會爆炸都係岩岩有甜頭既四葉黨

114我會覺得係瘋狗攤細零牌，認出四葉同多謝佢令佢改變，然後話要去搵真正鐘意既人

手繩好撚危…

照計劇情係風同四葉對話既話四黨炸既機會真係高
但作為四黨真係有晒心理準備

手繩太明顯，我覺得親手幫四葉打耳窿

二乃黨召集

答案一早出咗，五月

唔洗咁灰住
個情報話應該爆炸
佢我想講如果有反轉嘅話
我地4黨肯定爆炸，唔洗擔心咩應唔應該啦講真
所以我估應該係反轉以外嘅嘢

唔係幾鐘意反轉，有啲蝗語feel

不如用反cup

唔係四黨不過已經唔想再比人撚，比四完左佢算啦

俾個情報攪到訓唔到

Same

願用今日有2百萬人換五月輸
利申5月黨

會唔會係5入場即退場

望住風四>鄧家姐開心>
笑下笑下出眼淚>
あれ？點解我會喊呢，原來我係鐘意風呀>
未有人注意到就抹乾眼淚>
再用淚光微笑祝福

倒轉咗自膠

今日係咪有114話

正常星期一嘅

快點劇透我
好想食春場爸爸為我準備嘅刀了

啱啱訓醒 有人反cup左?

戀愛漫有邊個大波角色贏過

呢度五個都大波點計先

妹妹真女主

好出街先無情報

4

ごめんなさい !

上杉さんにはもっと良い人がいるはずです

私なんかで収まってちゃもったいない

我最期待的畫面出現了

好波 唔拒絕都唔知點做9話
一定要風仔倒追先搞得掂的

過氣垃圾漫畫請杯葛

really?

屌4葉拒絕即係贏撚硬啦

風太郎真敗犬

瘋狗倒追=其他四個要幫=睇到你地谷氣
瘋狗搵第個=新娘係水泡
四黨贏到

四葉穩了
但咁既劇情邊個黨會氣炸?

四葉識玩
四葉使用拒絕
效果：完結前8-9話都是四葉的回合
一d機會都唔比其他黨

風狗氣炸了

風囝：拒絕我？咁我揾第個了Byebye

重可能會強制命令其他四個助攻自己
真係奇跡的一手

四葉黨準備切腹啦

美麗既姊妹情

又恰二乃

快d 出埋前文後理啦
係人都估到四葉唔會咁順攤

你識唔識架
上話都話有5%輸
拒絕左既四葉 輸既%係0

四葉：那一天，我有了新的想法

Fc?

不愧係諸葛四葉

都係置頂條友

屌，居然唔係瘋狗拒絕

下個1001可以記一記
諸葛四葉的花嫁（24）

咁佢搵個個就係水抱，贏都贏得唔開心

所以爆炸既係水抱果個黨?

又放五月呃正皮

source?

屌你老母四葉真不虧係四葉

又吊瘾
睇黎要一路遊行一路F5

夠鐘bin風狗

對不起
上杉同學應該有更好的人才對
對我來說太浪費了

我同大家宣佈，四葉會輸既機會係零
但問題係邊一黨會嬲到爆炸

瘋狗黨

我買2

條友直接出哂完整情報先得唔得
四葉拒絕都要睇講既時間點
如果係一開波就咁講，跟住瘋狗話搵四葉其實唔係鐘意佢而係要攤牌
同講完鐘意佢再四葉拒絕已經係兩件事黎

又唔係全部情報
可能仲有其他位會令某黨氣炸

要贏了

如果真係拒絕既應該係123黨都會嬲
明明咁鍾意又要拒絕
令你三個姐妹情何以堪？
本身已經慘
唔通仲要大家去氹你接受風狗？
咪撚咁矯情啦屌

承上

風想知道4真正的感受
4逃跑了
跟丟的風太郎氣得直跳腳
5這時居高臨下走了下來
指了指4逃跑的方向
並助攻風應該怎麼做 (之後5應該是去保健室吃炸雞了?)
風苦肉計
21回再現

唔係矯情
第一話就完左
邊有得你睇

原來係5黨嬲
終極工具人

好彩我見到5b出場已經好開心

其實男豬食晒5個佢咪算囉
搞咁多野做咩

呢個source 堅唔堅嫁

咪係
扮晒野

好妹妹一輩子

四葉黨有野想同其他黨講

係四葉人設黎

上星期爆左啦，今次點撚都好難再爆

四派繼續開party

多謝晒五月，擺喜酒個陣加多隻乳豬俾你

5黨炸裂

呢個堅

4拒絕風啫 噚晚嚇死
我諗春場淨返要做嘅嘢就係改正返四葉對五等分扭曲咗嘅理解
等佢唔好再覺得自己唔值得成為咩特別嘅人
搞返掂佢個自卑
跟住應承返風
輕鬆

仲已為五月落黎係會入場

穩了穩了
終於可以放心開party唔洗擔心新的想法了

咪係囉
五姊妹食哂 無煩惱

點開風就係為左炸雞

咁就真係四葉贏啦

咩叫成長啊
到而家就同第一次見一樣
不如咪畫啦屌

五月真係四黨主席
我要轉入四五百合股

到底你有冇理解過四葉呢個角色
如果佢唔係咁自卑嘅話
一開始相認返套嘢已經直接叫四葉的花嫁啦

堅慘 慘過之前四葉食玻璃碎
場都未入就做工具人

剩低9話咪畫埋四葉成長兼嫁人

南戶唯😭

恭喜4葉

屌五月真係得返68話kiss左呢點先可以反殺

四葉的花嫁之在純愛漫中尋找黨爭是否搞錯了什麼

穩未 慶祝得未？

佢一向都po真嘢

炸雞先係五月真愛

molamola 四葉輸既機會係0

我突然好想政宗君事件再現

咁睇來四葉真係似穩陣了

反條毛咩,無架啦

25最嬲

對春場仍有期待是否搞錯了甚麼

直頭癡左線啦

星期一至五每人一晚
6日就休息
公平啦

肯定係先拒絕, 風瘋狂攻勢, 加上其他姊妹助陣, 最後4就應承左

但其實五月都算係有個贏Flag

係咩野flag

係咩sor
近排碌太多ptt搞到打咗支那話

四葉之罠

明明108話四葉又話放低過去繼續前進
四葉點玩都唔緊要
唔好要123出黎氹佢

thx

但個新娘個氣質同四葉咁唔同 到四葉呢幾年經歷左咩

想同其他5黨講
放棄啦 咁會開心D

1235嘅成長都塑造得7788
都已經冇太大嘅問題要去執
但4直到依家都仲喺咁自卑
最後幾話搞返掂佢個成長就得了

完啦屌
四拒絕風，風十集內揀第二個既話（故事可能係一日）
仲衰撚過新的想法

化完妝係咁㗎啦

有冇唔係復權派嘅五月黨分享下想法
定係打從一開始已經唔存在

春場撚狗大師
未到最後一集都要比假希望人

風想抱4上床
4逃跑了
風氣炸了

其他5黨

我自己係5黨
得未呀

完啦 得25最嬲

上集已放棄

求撚其啦

又係時候上貼吧/ptt/komica睇反應☺️

我會堅持到最後一集

屌你老母臭閪春場

忍唔住笑

新番：上杉同學向我告白：軍師四葉的戀愛頭腦戰

作為39黨表示85話己經係完左

五月下話有炸雞食仲想點

睇埋淨低既一花binc回算

好彩5冇入過場
做工具人都唔會太嬲

我係123黨見到123比人飛完仲要氹4既話真係會嬲到斬鳩春場

跟住睇我5月吔包算

428衫相應 維園見

四葉先識玩 示範真正既欲拒還迎

真係講多D既話
就算5唔得
4都要得米
其他3派其實都接受唔到

畀我發一次脾氣 勿插
四葉去死啦

春場識玩
揀個收最少刀片既end

如果5唔得既
我反而想1花贏

比1花錫風狗個話攻略左
愈睇愈可愛

屌個陣春場老婆仲話唔知新娘點贏，一直已為講緊五月

4葉前期戲份被壓
但人氣都第2
打埋慘情牌
4END應該多人受

算啦，都話倒追唔值錢，所以123咪輸囉，係估唔到春場到最後咁收尾

個話真係五姊妹回最好睇
主觀同客觀都係咁諗

係估唔到春場收埋左舊屎係入面

1花反派角色
難D喎

但係收得差呢

4葉綫勁在過咗90話重睇又係另一種感受

想姐
我夠想5月贏
點知場都唔落

老實講，依家先落場咪仲衰

五黨做哂condom

屌佢老母個時見到呢張幾撚開心
仲要又多一回
心諗今次贏撚梗啦屌
點知

而家就緊係唔好落
朋友end絕對好過123被飛仲要做工具人

係話唔知點贏咩
唔係話想睇下到底點贏咋嘛

到而家我都仲相信會五月end
不過比我嬲鳩完春場先

真 冇入過場仲好

其實5月係gel game入面男主角好朋友既角色
專業助攻
係性別錯左咁解

明嘅
諸葛四葉咁高班
梗會有人唔据嘅

依個Post仲推得快過行動post
想問下而家漫畫出到幾多集

性別錯咗

113，聽日出114

五月愛炸雞大過風
點解要人拍拖先
享受炸雞仲好啦
繼續做工具人咪幾好

用不推文啦

一切都係春場嘅錯
畫到五月咁撚正搞到我鍾意咗佢

相信到最後

五月先係最大贏家 全程操盤 造王者

反殺都好難好睇
得番咁少話數
嬲就嬲D
不如同5月一樣加入4葉派做打手算

五月黨最大輸家

大家出左去未

又得，反正我鐘意親既女角都輸撚硬
燈埋四葉輸都仲得

其實五月由頭到尾都係工具人
場又未入過
可否講下鍾意五月既原因? 王道女主? 紅長直? 死讀書?
諗唔通 有冇五月黨解答下

114 5月助攻
115 3助攻
116 2助攻
117 1助攻

笑到仆街 5黨又比人撚

鐘意由一出場個種同瘋狗互鬧，但有事又會幫忙既性格
二乃撕爛考試卷個到，五月一巴打落去個下更加令我無後悔入五黨

不過都係比春場撚

得罪講句
真係全員助攻四保一既話
真係幾嘔心

宜家都嘔心

四黨贏了

消費角色
睇黎春場前面真係諗住比人腰斬就用五月end
唔比人斬先按返佢原本計畫

大家是怎麼成為五月派的

入面大量解答

四黨放心了

其實我之前仲以為自己接受到四葉End
點知真係四準備贏既時候即刻覺得接受唔到

同你差唔多
認真
見到風屋企個時但又唔會踩多腳
前期39好多表現個時
我都係徘徊起5同3之間
都係打鳩2乃個時幫風出氣個時就企穩佐

仲有動畫化個時知道CV係水瀨祈都係原因
4個都有加乘 除佐3

我一開頭覺得祈妹會配39

每次重睇都會發現原來前面已經鋪排好哂

個時一知道動畫化好似係估
1香菜2佐倉3祈4東山5種田
中得1個

之前個巴打叫我睇定D唔好訂日版 我而家準備落訂了

好可愛

1點鐘出門口
塞到而家都未到

屋企有大量四葉GOODS

咁pure 咁true 好難唔鍾意

五月黨或成最大輸家

屌 工具人五月
作為五月粉好撚嬲

落後10集
係時候補

遲到

你地推上嚟我先係吹水台見到
你唔提都唔記得

仲塞緊
諗住兩個鐘乜都到

好野，風太郎唔要39，依家39跟左我

五月巴都無鍾意過風太郎，做工具人都無嘢啦
但可唔可以唔好靠D姊妹去溝女，溝自己去溝女得唔得呢都表白埋

我明初初都係咁諗 點知見到二乃喊果幕覺得接受唔到

返屋企先再討論了,塞到hihi

穩了穩了 好想快啲睇晒佢
好似上毒癮咁 唔睇晒唔舒服

大陸啲拼音輸入法會收集使用者資料
之後會將果個拼音最常出既字推上最頂俾人揀
而家打五等分拼音出左四等分

唉

台仔討論得幾激烈

只想講一句

畫全員助攻，又要屌鳩佢了

應該三黨爆

same

光復香港

唐伯虎點秋香

一路行一路睇有冇新情報

好野，祝定第二季仆直都得la

我都估唔到會對三黨開刀先，所謂神回只是笑話

39都變埋condom

我也覺得四葉不適合做老婆

成日拿屎上身

之後成日要風太郎幫手撿屎

上回撚5黨
今回撚3黨

四葉係無問題，但春場咁操作係同四葉招黑無分別

日本3派咁多都敢搞
我依家等睇結局果時呢部個評價會係咩

成日話四葉係小天使
其實真正既小天使係五月

仲等結局？

3黨全球都係最多，只係大多唔出聲啫，春場你咁做，我諗會好多人燒書，好在我本身窮撚無書

成套野既劇情都係為左依一刻黎噁心1235黨

999黨想買刀同機票嘅
兵團有優惠提供

下回睇怕2黨條手繩都走唔甩了

64係四葉自爆
67係風估中咗
兩件事有分別架

我睇番64 話其實已經認到四葉
好似無咩令39 難堪既地方

要寫咪話佢套話之前已經認出4
大概係咁

其實 第2話 風太郎已經認到四葉

四黨以外請遊行完之後上IFC 天台

套話之後撈埋又唔認得
而家講套話前係認得？？不是吧

未有熟肉前無補充

終於到3黨俾春場質食屎了嗎

有冇人解釋下關三玖咩事

你小心d

999 不嬲都係四葉黨 榮譽會員

遊行完直接去ifc

no la

春場用64黎話風一早認出四葉真係好好笑
盲嘅都知係四葉啦

ok 我哋同四葉結婚

67話第一個認出999，呢集仲係3黨神回
你而家話64話第一個認出四葉咪老尷

春場撚玖

第二季仲有乜好睇

To 2黨
下集輪到解手繩

前期扭扭擰擰
抵輸

滑雪場認出五月算唔算第一次認出

扭扭擰擰係抵輸嘅話
而家呢位扭咗114集，今集仲跑走咗

原來系39黨炸了

第一季都唔好睇啦，崩到咁

春場撚玖咁撚

不過春場真係做多左
拆對手手牌只會令4葉俾更多人討厭

21回再現

二乃
雖然明知68鐘kiss九成唔係二乃
但都冇放棄
聽日睇埋114應該可以收皮了

好on9啊春場

暗黑兵法黑哂去四葉但最後唔揀佢

咪係
好心佢啦
明明出晒水偷咀人

1人撚1次
四等分的撚狗

原本諗住春場淨係會撚1黨同4黨
點知而家含家都比佢撚

1花張細零牌睇怕都凶多吉少

不過真心講認人既話其實係五月先
一次係房門口，一次係滑雪場

同埋四葉咁易認點同999 咁好戲同埋用背影靠直覺認到個畫面咁靚

繼5黨後，3黨又開始蒲頭

只係打牌有撚用咩
ignore 咪得，咩都唔使做

認真？

不過春場抵屌啦今次
上一話問少句認到邊個先咪唔使拆呢條線囉

除非新娘係2
唔係遲早吧

佢比我個感覺就係佢覺得寫風一早認到四葉嘅話個故事會好撚感動
之後搵返前面有咩伏筆岩用就攞黎用

如果68偽五月真係四葉，真係好噁心，又話要支持其他姐妹，但自己去偷跑

Condom,全部都係condom

個陣睇同而家再睇返都真係諗唔到四葉上前個動機

我覺得算
所以有愛就認出呢個優勢
五月同三玖都有

72話後先咁講姐，68係佢唔覺有咩問題

噁心都出埋嚟

如果作者真係有合理理由解釋，我都覺得噁心

贏咗就係咁，有排你受

二黨遇左會有呢一日
反正而家都落唔到台階 返唔到轉頭

算好啦，四葉都係上一話而開始比人插
5月由第一話就插

肯解伏筆都算有良心
唔解的以後black list

39既神回突然間變左助攻

我斷9估係四葉想問風今次旅行係咪留下好回憶之類既野，因為佢次次都係咁

岩呀
我都一路插佢
直到上一回

五月全篇工具人煙霧彈，心痛啊

66

滑雪場個五月連其他姐妹都認唔出
雖然風係靠稱呼認 但其實足夠稱作愛了

駁唔到啦
應該話唔小心咀左掛

喺街迫完幾個鐘
再返歸等睇春場撚狗
簡係人生享受

條手繩本身都係風狗到，關咩事

其實4同5都冇得解

可能4一直都有偷錫

不過都係工具人

即係點 現在
利申：動畫黨

五月笑佢食包姐

五月反而仲有dd提過的伏筆可以解？

用動機論講
四同五係難搞
所以一直有人覺得係意外論

To 4黨：
而家都win咗啦，俾人屌兩句都唔得？黨爭漫得咁㗎啦
春場收靚啲，畫多幾集風同四而唔係畫姊妹之前同而家都助攻緊四葉可能得嘅

京都回123打生打死‥，一花俾人屌死全家 又有無咩得著？

啲人係屌緊64條蓋過左67集既神回

一路都覺得68係二乃最大機會

唉，究竟乜野令春場想對39黨趕盡殺絕，輸唔緊要，連神回都抹殺想點

博唔到

其實作者疑似想用64嚟拆三玖67嘅優勢

特登有講個地型易跣親係有道理
唔係好早就會排除四五

春場想點? 寄刀片la 我39既神回都比佢玩到咁?

冇人唔俾你屌喎
想知邊個叫一花死全家咁好笑，自己推個個都要死

1黨同5黨夠何嘗唔係想知點解春場要做到咁絕

之前屌佢未入場，成日掛住食
一副贏撚硬既氣勢wo

Why

其實係五年，四葉點都係最耐，仲好意思話39，39一直都幾明示，正常男人晨早被追到啦

俾大家回下血

21回四葉已經忍唔住講咗心底話
不過又兜
之後又忍唔住lam cream
又試過講笑咁問風中意咗咩人
傻氣咁自問自答反問唔通係自己

四葉係單純定係天然
唔識分

召喚希魔

係鍾意偷錫

正常男人有邊個可以頭到二乃同三玖既攻勢

Sor慣咗叫林鄭死全家

你睇返佢初中
「我先係最特別」
點會單純同天然

二唔會用五月身份錫
用排除法一最合理

一花有入過場，有甜過，不過比春場搞到變左弱智同不斷食屎
五月場都未入過，好聽就冇屎食，但同樣都冇甜過，而佢就坦左過百話其他黨既圍插

你最鐘意既時間到了

宜家睇番咪四葉最合理

二乃醒起自己係五月樣
怕風認唔到自己
最後又點會五月樣錫風吹

諗起佢温泉咁主動送入口
風仔竟然問係邊個
我屌你啦

一句話忍唔住就兜到

神回係3黨最後防線，39對年少渣狼係唯一無交集，係估唔到呢度都玩埋

天然黑

這就說得太過份了，《五等分的花嫁》推特搜尋”一花”給出”一花去死”建議

我仲要無耐前先入坑呀

我絕對無插你地

如果話風一早認到四葉但又無畫出來真係好爛

諸葛四葉

四葉忍唔住笑左

係嘅話不如由拾到成績表俾渣狼個時認得出呀，dllm春場

春場要咁撚要二乃贏
我都唯有接受

不過實俾其他黨屌到上天花板

四葉真係愈睇愈恐怖

神回喎
屌你春場真係on9
咁多集俾佢認係都要用溫泉回黎認

我覺得仆街真係太兒戲
話四葉忍唔住都合理小小

屌緊啦

屌得好

細力啲

不如刪撚曬1235線佢啦
五咩春等分
全部為四葉服務

BTW微博同貼吧出到 “64”

未出113前都認為係五月唔小心仆街而kiss
因為個陣係連條呆毛都震緊
心諗假髮條呆毛唔會跟住震咁撚on9啊

點知真係on9

偽戀咪又係所有人為猩猩服務

四葉根本係影帝
都唔知邊忽小天使

五月先係小天使

腹黑女

五月先係最正

真

做乜開始插四葉

睇ptt見到班台仔屌哂鬼個反應好撚好笑

咁講，偽戀個種新想法既噁心程度仲未被人超越到

呢個真

贏咗係咁架啦

黨爭作品都係邊個勢頭好就屌邊個架啦
五月113話前未又係咁

前排偷kiss e加又扭扭捏捏
五月嘅存在唔係入場就係為四葉服務
仲要話64回已經認到4葉
67三黨神回變咗笑話

強國激好多

四等分的花嫁

小天使

講到認人其實上面都講左
滑雪場其他姊妹認唔到係五月
但風狗用稱呼分左出黎，都算愛既表現
不過一係春場唔記得
一係就故意唔比五月入場

有書我真係會燒，某D位唔好夾硬刪呀，就算輸都留番個美好回憶俾其他黨，之前一花降智我己經厭惡，今次仲咁玩

而家度度都屌撚哂鬼

買角色書算
本身都想收全套漫畫

其實有冇諗過春場會反正之前黑過一花所以黑到底 索性話一花喊完落樓行過見倒四葉跑走之後又黑化 入保健室扮開解風太郎 之後用三話叫其他姐妹幫風狗 再兩話內令風狗有新的想法移情別戀 一花end

五月黨俾人撚咗113話
先知冇得入場 唔知睇緊咩

五月是天啊

唔買，錢都唔想俾佢賺

但我唔後悔做五月黨

支持
想睇人爭仔
好過日日扮唔爭

屋企有兩三本 台版嘅

當比乞衣，希望春場之後都收皮

gogogo

我覺得一花最有機反cup
唔係講笑
某黨爆係因為冇諗過一花咁贏

本來上集都諗住算
114仲要5月幫風太郎倒追
頂你個肺春場

Kindle買到最新嗰集單行本
邊個贏都好 都會買齊
好頭好尾啦

雖然我撐五月，但比起四葉，二乃或三玖更加令人心服口服，佢哋真係好好多

最後1%既希望就係68回五月kiss左瘋狗

五月贏 我幫呢度咁多位奶屎眼

背刺仲勁過一花

咁風狗係咪一早就鍾意四葉

真係氣炸了

成長左百幾話結果又係跑走 等睇要四姊妹一人助攻一次

我屌你老母
5月bb

暗地覺得有機
因為102 2345四樣嘢飲樂太郎買咗4
但見到一花就“e, 係wow miss咗佢”望住嘴FF

但春場嘅話算鳩數

仲要手繩俾埋佢
好撚嬲

根本呢啲推理黎都多餘
作者話乜就係乜
第一個認得邊個都已經有三個答案

睇到炆

23可以準備結婚幫手整蛋糕了

屌你老母 雖然係二乃同風講唔好咁快下結論住 唔洗比答案佢住
春場最起碼都畫返一幕係風答返佢個答案 有返個交代都好

唔係二黨都一定嬲撚到燒書

你話猩猩以為樂唔鍾意自己先偷走姐
你偷走d乜啊 又話要行前一步
咩人物塑造嚟

我係5黨實燒
成本野都唔關自己事

加上之前佢有心計前科而且佢可能有再犯可能性
春場想咁撚四葉絕對有機
上面話之前春場老婆話唔知新娘點贏咪就係唔明點解一花黑到咁都贏倒

呢套野既歷史評價一定會好低

望完你句野 笑到我傻

漫畫就不了
角色書都係睇在五月份上先會買

諗住買二乃同五月就算

低過神知

之前你話春場唔識五等份
而家睇返講得樂岩

下個po改名啦

本來唔係鍾意五月
但宜家真係覺得佢好好同好可憐

一等分的花嫁

春場：銷量已袋 理撚得你

春場好地地今集比四葉應承風太郎咪算
係都要搞鳩其他四個黨，依家比人圍屌

春場真係吹大左
呢套野乜撚野懸疑估新娘
點知真係眼高手低

仲要輸家幫手倒追
仲要一齊搞個婚禮
接受唔到
仲要五月都冇入場

想問其實係咪冇咩一花黨。。
好少見大姐咁慘

好彩我po頭屌撚死左春場
下個繼續接力

連登算多

同你一樣

俾想屌嘅999黨開啦

五月助攻得好開心喎 五月黨就真係慘

呢套漫畫最大敗筆就係一花黑化
而家埋尾揀四葉我覺得問題冇咁大

肯定係咁啦
仲要扮埋新娘
等風太郎認到四葉

垃圾春場寫黑花
又唔敢黑到底 冇撚用
明明已經係官方人氣最低
依家咁樣成套野結局好似唔多關事咁

四葉點會咁易應承

全員助攻嘅就難講

再扭屎忽花不如成個角色死撚左去算啦
執雞仔
仲想要其他角色助攻

一諗到結婚戈日
五月仲要扮新娘

老實
之前話五月全勤
係有啲以為5會贏

全員助攻我覺得都兜到
黑化一花係完全九唔搭八

明明2個有路好心拿拿林一齊咪算

根本就女主氣場
仲要俾足3集 原來係假希望

成長百幾話點知同開頭冇分別

工具人咋

個集風話唔換戒指住係咪察覺到有人扮新娘

仲要用五月個樣kiss咗風太郎
頂你個肺 春場

點解套野唔叫一等份既花嫁？

唉屌，咪撚提

咪撚出gal game同if 路線呃錢
唔撚想要

除非真係五月本人

四葉的花嫁

所以話套野真係頭大身細 吹大左
成套野得兩個角色設計係我覺得係比較好
一個係一花 大姐姐再加狡猾
一個係二乃 雖然我最憎二乃 但無可否認見到呢個角色既心機係好多

永遠支持五月

呢幅右上改114

輸左仲玩我39? 食屎la

仲有五月

你想我講真話定講假話
五月好王道 同埋我覺得已經開頭用曬佢既劇情特色咁濟
之後就好路人

幾王道都冇用la 場都冇得入

多謝大家咁支持一等分花嫁與四位工具人

唔想睇套漫畫都要見到四保一

五月為左呃d人入坑既角色黎

4保一真係好噁心
如果係大家入哂場但其他四個輸都叫好睇好多

笑死 四葉=小狗

「四葉倒了」

又唔係呃
如果唔係點會有五月黨

4葉好睇過小狗好多

明明風係滑雪場認出5月

一花月下Kiss 最後原來係喂屎
39神回 點知都係屎
我諗之後係二乃共舞 不過風狗同四葉跳

唔俾5月入場

我好鍾意個幕
春場食屎

小狗起碼食資源都令到人佩服佢係做到野
四葉食曬資源但都得唔到其他觀眾認同

春場：你幾時產生左我比糖你食既鏡花水月既錯覺

原來……我一直喜歡風狗

5月唔係冇機會贏，但真係打緊逆境波
但我仍然信佢會入場並贏得最後勝利

春場真係撚狗界第一人嚟

想問下一花同三玖已經宣告冇機會??

張圖堅？

這張是第幾話？

不嬲都冇....

之前5月回wo

五等糞

至少偽戀係對題對小野寺嘅係偽嘅戀

但屌你五等分原來唔係真係等分

屌已經比春場撚到已為係114話既圖

111咪有
d人惡搞姐

後宮end

應該同猩猩嘅開始係偽戀
最後變咗真戀

繼續偽落去先真正對題

小野寺黨

可以loop到最後一話了

冇啦 四葉贏咗㗎啦
唔信春場仲敢撚落去

係時候要體現出姐妹情深

就算所有五月黨放棄，我都會堅持到底

後期冇哂小野寺劇情
圍住猩猩係到轉
萬里花 羽姐 阿集 鶇都幫住哂猩猩

媽媽教我地要五等分
難聽過粗口

到時五月會講出阿莓既經典台詞
「太好了 你們兩個」

屌佢老味 應該喺秘密地點表埋白完撚咗佢
打電話嚟嗰個斬咗佢啦

仲要喊哂 好感動咁樣

好似係話想唔講嘢唔提供表情畀風認出係佢
因為細個佢認唔出佢佢好大打擊
（咁解釋到點解中間有四葉練習扮五月嘅畫面）
我覺得四葉旅行嘅煩惱之一就係想用五月之森睇下風認唔認到佢
另一個煩惱就主線講白咗啦
不過唔小心仆咗街鍚咗咁話姐

諗起自己有吹奏過五等分真係想嘔

又逼害阿莓

真
吹奏埋D垃圾屎

認真 暗黑大法師咁樣 頭 左手 左腳 右手 右腳一人分一個咪算

前中期係真係好睇
後面算鳩數

手繩我覺得係假伏嚟
始終係自己個妹送
風咁鍚自己個妹有咩理由唔戴

連登第一個五等分post好似就係你
兩年幾前

比起其他黨爭漫畫多左姊妹關係
其他人要被逼助攻, 順便俾個契機四葉應承風
唔係最後大家反目成仇, 各散東西

記得神父吹奏一花

一花事實係最正

根本反目成仇先係現實

岩呀

吹奏完就變左弱智
同香菜一樣，吹奏完去左奶人仔

一開始都係1黨, 姐控+短髮控
仲要唔著衫瞓覺

一花黑化就開始差

年輕犯下的錯
下一世要遠離呢d漫畫
我自己都中伏

agger 黑唔係問題
但黑得唔夠徹底
轉頭一種我們是妖精的尾巴大團圓

風頭火勢，四葉黨最好深潛

分分鐘自己都覺得風場離譜

四葉黨Gel曬頭

醒啦老友

用不推文啦手足

一日唔講68邊個kiss,一日仲有機會

咁呢下真係做多咗

下個po我就唔搶啦

過完114 D人走得7788就WFC架啦

其實我又覺得春場無乜野
之前喂四葉食左咁多集屎

雖然我覺得老梗嘅結局冇問題
但望住一個二個排住隊棄權，真係睇到屌老母

唔開

性格豐富好多呢樣先正
大姐姐又得 老馬又得 背刺都得

一集一件世紀垃圾

之前又話要行前一步
114又扭扭捏捏咁走咗

喂得多屎可以換婚紗嘅

4葉要排隊wow